唔出街好抑鬱

本身個人唔太鍾意去街.近排限聚就更加不在話下.睇過D research好似話日照有維D.曬下個人會精神D開心D.
我發覺唔去街個人真係會抑鬱D.可以點做?(已經有開窗等D光照盡量入屋)

打飛機

打完更衰.真心

因為你打得唔夠

你都on9

落街晒10-15分鐘太陽
個人都精神d

我都想知無無聊聊又過一天。。。

exac7ly

恐懼撚害你嫁

唉.算.本身個人都唔鍾意出街同抑鬱向

出街都懶

咁咪出街囉

突破盲腸?
想睇下有無第2方法...

打坐冥想好開心喎

我除左8號風球外係唔會有一日唔出街

日日要出街（返工）咪仲抑鬱

個感覺唔同..返工似被強姦

行山

真心，我打飛機醫好抑鬱

出唔出都抑鬱

做愛就有幫助.真心

日%夜%仲抑鬱既人只係無病呻吟，自尋煩惱，庸人自擾，為賦新詞強說愁

真 岀街又好攰 唔岀又好悶 唔知做乜好 打機都打到厭

玄